緊急 朋友借野唔還

前排 放左部電腦喺朋友屋企，過左一個月想拎返既時候，佢話想借部電腦一陣，最近佢犯法比人拉左失左蹤可以點算？

報警拉佢還嘢

但如果電腦係朋友A屋企，但電腦係朋友b借嘅 我應該報警拉邊個